Nome campo	Tipo	Iniziale	Finale	Lung	Default	Descrizione
CodTipoRec	CHR	1	1	1	D	Contiene il carattere “D”
CodTipoDett	Num	2	3	2	31	Tipo dettaglio=31
FACIVA	Chr	4	5	2		Codice iva da tabella
Filler1	Filler	6	9	4		
FAIIMPN	Num	10	25	16		Imponibile
SEGIIMP	Chr	26	26	1		Segno imponibile (impostare solo se negativo, non impostare per le note di accredito, è la causale che imposta il segno)
Filler2	Filler	27	30	4		
FAIMP	Num	31	46	16		Imposta
SEGIMP	Num	47	47	1		Segno imposta (impostare solo se negativo  non impostare per le note di accredito, è la causale che imposta il segno)
FACNOR	Chr	48	49	2		Codice norma (da tabella Ago) (obbligatorio solo per alcuni codici iva)
CACCENCOS	Chr	50	52	3		Codice centro di costo
CSotConCosRic_suggest	Chr	53	61	9		Contropartita
FACOPERINTRR	Chr	62	63	2		Codice CEE (da tabella Ago)
FACTIPOOPERBLALIST	Chr	64	66	3		Solo per i clienti black list. Valori ammessi: 1=Beni 2=Servizi
FADCOMPRIGADA	D	67	74	8		Data competenza di rigo da
FADCOMPRIGAA	D	75	82	8		Data competenza di rigo a
FAFESLRIGASPL	Chr	83	83	1		Nel caso la fattura sia soggetta a split payment ma si voglia escludere una riga dall'applicazione.
Filler3	Filler	84	300	217		
